%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}

\title{Trinômes du second degré}

\newcounter{cours}
\setcounter{cours}{2}

\begin{document}

\begin{frame}
\frametitle{Contrôle de cours \no{\thecours}}

\pause

Pour chacun des trinômes $x\mapsto ax^2+bx+c$, représenté par les paraboles ci-contre :

\begin{enumerate}
\item donner le signe de $a$, et celui de $\Delta$ ;
\item donner le nombre et l'expression de ses éventuelles racines ;
\item donner son éventuelle forme factorisée ;
\item dresser son tableau de signes ;
\item dresser son tableau de variations.
\end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
